# buzzigouigoui

Le camarade n'ayant jamais réussi à se créer de compte sur framagit (mail de confirmation de création de compte jamais reçu), un dépôt a été créé ici : 

https://gitlab.com/rozlav/zigouigoui